請病假請到比人炒, 多唔多人有咁既情況?

多成點

如果轉工傷呢？

一個月2次
不過公司一年最多10日有薪

基本福利黎

請極都係10日有薪病假
仲要未夠一年, 都係按比例比你

都唔係好過份姐
我上一份工有條廢老直頭係呃公司人工啦
返shift一年先返150日
條友竟然可以請足一年個180日
公司仲要補20日al比條友
真心on9

Office工返1-5黎講
一個月請2日係基本福利黎
公司仲要出埋醫療卡俾你 唔請正傻仔

1個月2日基本啦。大假留黎去旅行先用

真係基本

以前份工差唔多年年都請90日假都無問題

咁識玩
緊條友9個月做咩黎

炒就唔會 無人工加

好同意 醫療卡就係咁用

呢D咪叫不負責任囉~!!
掉低隊友.

on9 射波罷工唔得既?

請假要預先幾日通知
成日失驚無神請假就會被炒

病點預早通知
下下預先通知人地咪知你扮

係表現金、勤工扣？

所以通常唔請假
照返工唔戴口罩傳曬畀人
再係公司扮到重病乜都唔做

通常請病假唔會有事
只係加人工你會加少啲
不過我加唔加都咁少
我唔想返就射

老老柒柒
你覺得自己每個月攞盡病假係應份
你老細夠覺得炒你係應份啦

你都試過?